{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050827",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60527&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제하와유풀빌라&스파펜션"
    },
    "text": "ペンションは全ての客室から海の眺めを楽しむことができ、みんな快適な個別テラスと露天ジェットスパが利用できます。 興南海水浴場は車で2分の距離にあり、トゥモモンドル海辺と玉浦大捷記念館も車で7分と4分の距離にあります。 フロントには消毒液が用意されており、防疫が徹底されています。 無料Wi-Fiと禁煙客室が提供され、駐車場やペンションへの送迎サービスも可能で、露天スパやいくつかの客室で個別プールを利用できます。 B0号客室では、個別カラオケとネットフリックスを楽しむことができ、バーベキュー施設も提供しています。 しかし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可で、ペットの出入りと未成年者の同伴は不可能です。 また、火災危険物質の使用が制限されており、ゴミは分別して捨てなければなりません。 オンシーズンには、一部の客室の料金が変動する場合があります。 ペンションのポリシーによって情報は変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションから興南海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "興南海水浴場はペンションから車で2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ペンションからトゥモモンドル海辺までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "トゥモモンドル海辺はペンションから車で7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ペンションから玉浦大捷記念館までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "玉浦大捷記念館はペンションから車で4分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような設備が利用できますか？",
            "answer": "ペンションでは個別テラス、露天ジェットスパ、無料Wi-Fi、禁煙客室、駐車場、送迎サービス、個別プールが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような食事が提供されますか？",
            "answer": "ペンションではバーベキュー施設が提供されていますが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペンションではペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "ペンションに未成年者を連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペンションでは未成年者の同伴は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの防疫対策はどのように行われていますか？",
            "answer": "ペンションではフロントに消毒液が用意されており、防疫が徹底されています。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金が変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのポリシーは変更されることがありますか？",
            "answer": "ペンションのポリシーによって情報は変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 416
    }
}